電視唔支援Dolby Atmos 買部apple TV解唔解決到？

尋日boxing day買左套Samsung Q900T然後返到屋企發現部電視得ARC唔support eARC

又無budget買多部電視住 所以想請問用HDMI駁 Apple TV > Soundbar > 電視會唔會出到Atmos？

我自己apple tv 4K -> q70t -> 電腦mon出到atmos
同埋要買4K Apple TV舊果隻冇atmos

照道理就出到既

最平玩法應該係Chromecast with Google TV

實測出到 唔該咁多位

邊度買咗幾錢？啲聲得唔得？

Apple買原價 聲掂呀 因為直出soundbar出到7.1.2

我想問q900T買咗幾錢？打算參考下，我今日都買咗900T

大概5千5度 但個價無參考價值 唔係香港

好平

巴打邊度買幾錢 啲聲滿唔滿意

q900T加swa-9000s
百老匯$7990，信用卡有回贈，商場有回贈，七除八扣大概$6900左右

聽日先送貨，唔知靚唔靚聲

無去試過咩？我自己就好滿意 睇戲一流
期待你開箱

今日粗略試咗一陣，我電視係sony 8500g,睇netflix有電視atmos logo，soundbar唔見有顯示，後置喇叭未有時間搞。

我之前電視有駁垃圾2.0喇叭，可能我唔敢開太大聲，感覺未如心目中理想。仲有睇戲感覺有少少delay，唔係好夾口型，唔知係唔係電視性能唔夠

聽日放假先花啲時間搞埋後置喇叭同認真睇套戲